真！Freerider 之歌

I just ignore you woo
You just 嬲鳩 me no
唱著Freerider 的歌 攞著assignment 的score
紀念曾經這麼freeride過
I say no time do bo
I say 唔識do woo
所以我就ignore you , 以後Freeride這麼多
慶祝曾經與你part住過，至少有分擺

邊間教會

吳業呃有限公司

教會歌